人生冇意義了

Yes

對唔住呀我唔係有心架☹️

咩？？

no